其實恩格斯當年係點食野?

?

塊面上面個d樹根黎

其實都幾mk 為左型 搞到自己食野咁唔方便

同埋點奶西 比d毛隔住哂

佢老友仲有少少嘴 叫佢幫住手先

communism is mk

u is mk